[MHW]吊你老母打歷戰屍套招顏射都唔識避死撚左佢啦

屌你咩，打得一陣，條龍一射精就貓兩個係咪on9嫁 招技咁撚慢都唔識避，del save del game la, 唔好左住地球

再推 屌撚死你班廢柴

好撚認同
儲成成年氣 雙刀成套大放完再返去食個貓飯再落去放多次都夠時間避
都唔明d仆街點樣死

帶閃彈啦
依家我入場唔打淨係負責耍溪錢補血同放閃彈
起碼10場有8場過到先
但d 仆街連打消果實都無真係幫唔撚到佢

閃彈得三粒 唔夠用

淨係左阻住個地球咋 唔撚駛右？
我左你老母個閪呀
你分撚清楚避唔到同唔避
我就入人地場專登唔避d歷古怪大
就係為左雷你d傻閪 點撚樣
咁撚本事唔好開街場自己刷啦廢閪
屌你老母 因住全家過唔到今晚 嘻嘻

傻鳩
每人帶3粒咁咪12粒囉

難分真與假

邊有人同街場人打歷戰

得3粒閃 想笑 望到已經知個post完左

唔係得3粒咩？

你未聽過奪命十三閃頂啦

用一格放10隻光蟲is ok

咁又得喎

屌仲以前樓主有幾勁

我每日打兩場就要訓，都係執下雞

佢招顏射
可以碌住搵面接

yes

佢係樓主咩

放閃cut 佢大技 縮短成隊輸出時間
不了

咁撚勁自己solo囉

你死撚左佢啦 歷戰梗係自己solo

打到佢轉場，一定有人刀都唔駛磨衝上去，咁好多時遲到果啲真係一衝到過黎個入口就奶野

幾時死撚埋右佢

Sor囉

做咩負評我？

佢轉場一定會放一次，食過幾次醒左 一係放是一係等佢

所以我去到窄路口，一定睇定啲先入去

點樣碌住搵面接

團戰既重點係保命，而唔係輸出

團戰，魔物血量係2.6倍，有4個人打，輸出一定夠

但4個人得3條命，係比較少

所以重點係保命

Solo啦 打歷戰我都唔敢同街人排

睇情況

呢隻野已經係古龍入面最廢

話得3粒閃個D 可以砍掉重練

打屍套用弓真係好撚爽，拉打落石放閃龍箭貫撚到佢cut技，啲攻擊又易避，加埋瘴氣耐性真係太監騎馬

成班廢物死撚咗去啦

好耐冇試過用粉塵
尋晚用左十幾次
而家見到60hr以下果班都怕

屍套用瘴氣耐性3+體力3已經可以屌打

笑撚到噴水 就算唔帶光蟲, 射完返去拎都唔止3粒啦

歡迎黎到u汪s

佢招右至左地圖炮
遠得濟 我發覺用唔到大跳
不過無佢直線射精咁痛

我仲以為上錯左Facebook

包容下啦老屎忽

入黎執完腳印走左去

班on9仔又唔撚識用落石，永遠唔會引隻龍過去，又唔用閃光

都唔明點解要用遠程打屍套?
場場玩跑online好玩咩
我用近戰武加㢓氣珠體力珠
係袋底吊打佢
想死都難
玩遠程去搵鋼龍啦好嗎
閃光彈大戰適合你地

我瘴氣耐性lv3驚佢老母

街場打歷戰 唔可以入一命game over嘅場 一定仆街

條龍識郁架咩

試過4條友最快6分鐘就完場 條龍郁都郁唔撚到

一命既場我入去打角龍都GAME OVER

屍套龍裝左三粒耐瘴之後根本仲廢過蠻顎龍
咁都打唔贏真係

用遠程打可以穩定拉到5-7分鐘一場

自己廢舞唔掂唔好衝出黎柒

點解遠程唔打得屍套

佢意思係

佢近戰俾遠程搞到要行嚟行去

真正既遠程唔會好遠
中近距離

廢過毒妖鳥添😂

4個近戰係袋底打用回血達人煙 郁都唔駛郁
一走就用閃
輕鬆到

試過 一過到去就即中

3分06
4個人

咁事實上隊伍有遠攻，個近攻係會破壞遊戲體驗(無分對錯)

咁應該點避？

其實而家都小左好多人遠程打屍套
以前真係4個有2-3個
完全係惡夢

佢同鋼龍係一時瑜亮wor

插耐瘴喺袋底用近戰打
我阿嫲都過到啦

尋晚打過兩場
兩個弓我輕弩
另一場三個近 貓晒

地圖炮用乜野閃彈
噴個下有5秒比你sm佢

歷戰屍套有乜咁難打
障氣耐性3 + 13粒閃光彈
有乜唔妥射翻粒就乜事都無

鋼龍屈閃 真係難分難解 ，呢隻就慢過豬油

鋼龍群戰廢
屍套solo廢

一多遠程屍套就會係咁火車
跟住幾秒就死一個
食粉救都救唔切
係咁火車有時近戰都避唔切
有時我直接舉盾算

以前玩水魚一噴即車

水龍

聽過有人話屍龍係鋼龍死後脫變
證實左未

昨晚唔記得裝耐瘴珠冇打消0貓過歷戰，第一次初見果時又係咩都唔知慢慢打左二十分鐘過左
依隻真係垃圾中既垃圾，又冇位彈刀

我屌你老母個臭閪，而家玩mh只玩得單機？我唔係打得勁但都唔至於一開技就死兩個呀 而家我開場比你地，你多謝都冇聲仲要送貓，我屌你老母 咁同人地請你去飲，你做人情比報紙有咩分別？？ 屌撚柒你班廢柴

屌你咩盲西，我先係樓主呀

好多遠攻都死得多過近攻

仲有呀屌你，避唔到咪姐係唔識得避開， 唔避咪姐係唔識要去避。 兩個都係唔識避 我屌你老母

所以刷珠大部份都係刷歷屍套
屍套已經係最易果隻
係咁貓車果d不如賣game算
橫豎都爆左機

真心，solo歷古唔會易d咩？

自問唔太勁，諗住搵幾個隊友幫拖穩d,點知

拿 坦白講 solo咩都易d
但係solo悶呀嘛...

但死親都係遠距離

map炮最好就係企去佢後面
近攻，就有足夠時間走位
企得遠，又判斷錯誤，就好易中

相反，炎王自爆，死既都係近攻，遠攻唔會死

遠攻都要有自覺收刀閃番佢落黎
咩龍企側身實冇死
歷古佢唔訓低都唔用龍矢 轉個頭火車就死

瘴氣之谷下層開波個位好濕鳩

試過幾次入路人場玩歷戰，一行出轉角條龍就顏射, 好在齊裝唔駛貓

呢個真...
蠻顎龍啲攻勢模式仲惡過屍套龍

帶埋回歸玉返去補倉

佢噴噴下你走去掉閃斷, 即係玩鳩D近戰

鋼龍勁過屍套啦, 鋼龍大叫再接招大吹氣一定貓一件

貓下車先好玩
樓主應該係長期單機毒撚冇朋友陪

開sos就係毒撚 ?? 同fd玩咪係，同你地班廢閪唔通好玩咩

都唔明點解你班撚樣成日係佢噴精果時閃佢 明明咁撚好既輸出機會

就咁橫轆咪得

屍套咁廢都唔自己solo

全部野都solo 晒好唔好？？而家係屌緊班廢柴連招顏射都唔識避送貓，留意返好唔好

你意思係喺條口炮下面捐過?

以為自己cut佢技好撚醒
點知轉個頭冇得輸出仲比佢打左野

舉盾咪得囉

我覺得solo炎王大貓好難打

閃佢都只為救走錯位嘅7頭

一陣D人無強壁又聽你講去舉盾

sorry我錯

幾個方法既
第一係睇清佢起手，你係收得切武跑走，睇多幾下就熟
第二係400防以上加兩格體力珠，歷古一下打唔死你
第三係crit frame 回避，即車到埋黎反方向避
第四係鳩向右轆，其實都勉勉強強轆到去

講到尾兩個字：容易

迴性lv 1 閃開

你自己冇fd同你打咩

有fd 同我打係咪唔屌得你班垃圾？

你講晒d技用物品出黎做乜鳩
用斧近戰落石放閃斬斬刀解超解斬斬斬斬到佢仆街，啲攻擊又易避，加埋瘴氣耐性真係太監騎馬
真係好撚冇營養

死都唔望佢個頭 就唔洗搞咁多野

唯一有可能中招係屍套過左區有隊友唔等人

之後噴野 行緊過去既人轉個角就賴嘢

之前用大劍打自己輸出係高d
不過街場d人多數唔識落石
大劍用投射器又會俾翼龍阻住曬
而家場場用弩一開波落左2次石先
平均時間快左

睇死你都冇fd同你打要迫住打街場

睇死你現實世界係真毒撚比人屌慣，搞要上連登刷存在感 睇死你老母係雞比幾百個呀叔屌，再生左你出尼

我就係要雷人咁點？
返屋企同你老母執骨啦
你老母死之前連雞都無得做
死撚左後係陰間做雞咋 陰公
仲要俾牛頭馬面屌黎仲佑你個衰仔

你玩得街場預撚左啦 怨乜撚？
死兩個就死兩個架喇 死三個都係咁架啦
你開場咁又點？有人求你開？
多謝你？笑撚死人 你唔多謝埋capcom
何止你請飲我入報紙 你死全家
我夾帛金俾你全家時 我一樣入報紙
仲要係風月版

你真係on99 話撚明雷人 點解仲要去避
你理解能力有問題？ 仲話兩個都唔識避
用下你個閪腦啦 唔貓點雷人牙

Ching 心水清
但都唔好講出黎嘛

屌得
所以我都keep住雷你d傻閪
雷完都會俾你發洩下
唔係 驚你爆血管呀

高耳加防瘴
隻野同大兇豺無咩分別

話明顏射 唔用面接 仲係唔係顏射？